有冇人想睇bigbang21 688

事關我揾到賣家佢只放雙數 而我同埋fd加埋都係得3條友 有冇人想join埋一齊買 ？

佢個價係原價多啲

No

姐係我要揾多條友先可以買到連位3張飛

有冇人要？

入泡菜狗post搵喇